朝早d建制區議員開始全部亮相派傳單

小妹住大圍區，一落樓就見到海福新民黨個林宇星既宣傳image抄足眾志咁派傳單
過兩條街美林民建聯個肥婆董健莉係到派
D建制開始做嘢喇！黃學禮反而比人拉鳩左！
大家要開始諗方法守住自己區議會，特別係要提防新出黎扮哂民主/中立但其實係建制個d柒頭皮唔好比d只係識少少既淺黃、青少年投個d扮哂嘢既人
當年立會何妖都係扮哂基督徒，好老正咁既樣當選乍屌佢老母
文宣一定要做埋區選啊！！！

小弟都出咗個post 講區議會
一齊傾下啦！！！

【和理非】【區議會】【狙擊建制】今年11月尾就係區議會選舉，一人一條計仔幫手趕走班建制派...

推...
自己區要group 個TG/ CLOSE FB GP
要越多唔同溫層越好...
仲要提防建制洗樓!!!

阿禮佢已保釋
可能要休息先冇出嚟啫